陳百祥新兒子陳柏豪(舊稱周柏豪)請進!

唔係鳩柏豪嘅新老豆鳩百祥咩
大家一樣鳩，Yeah

屌，搞到我唔好意思話自己姓陳～

姓陳既人全部都係食屎狗!!

陳秀慧